我覺得街道戰必須繼續，不過要攬炒只有一個方法可以做

將時間交俾呂麗乳搖

我要快過佢

屌

Cls 鬥快

Safe

唔入黎

足隹

樓主柒到。

9月1，入機場。

唔見左呂小姐

唔見左

好波

垃圾bot